有冇家長幫襯過呢間補習社-》普兒教育補習社CWB

我喺佢個Facebook留言,之後有人send咗間學校嘅負面野俾我，真定假？